世界三大惡魔 第一位令所有中國人玻璃心醉滿一地

世界著名的《新聞週刊》（Newsweek），2000年第一期發表了通過兩年時間，徵集全球一百多個國家中的著名政治家，歷史學家，社會學家等2000千多人的投票評選。

評選出20世紀三個罪大惡極，血債纍纍的最大殺人罪犯，最血腥的三大惡魔！

第一名：毛澤東（屠殺，整死3900萬，餓死4300萬中國人）
第二名：史達林（屠殺2000萬蘇聯人）
第三名：希特勒（屠殺600萬猶太人）

（編按：文章轉載自網路，有興趣的朋友可到圖書館借閱《新聞週刊》『Newsweek』2000年第一期。）

第四位係咪淋病？

嬴國又嬴

毛魔剩係計咗1949年之後嘅數字，都仲未計民初由佢策劃嘅叛亂所害死嘅人

我想知班玻璃心點睇E個結果

點排都排唔到林鄭啦